因應環保撚要求，KFC未來係咪會取消埋紙杯直接用口飲可樂？

紙都好破壞環境架，應該放部機叫d客排係部汽水機前面，直接伸個頭入去飲汽水機流出黎d可樂，咁就最環保

亦都因應環保，所有外賣同坐喺度嘅食物盛載紙品、發泡膠品，膠袋全都禁用

環保仲飲可樂？飲水算啦

用返中學d飲水機啦

個d紙杯一樣有膠

環保仲飲水？直接咩都唔食唔飲啦⋯⋯

搵個收銀妹妹口對口咁餵

其實我贊成堂食cut紙杯 用返普通杯

連登係咪得返樓上果班滑坡智障？
講嘢俾啲建設性好唔好
幾時講埋人生存都係破壞環境不如死咗去啦？

唔搬去深山耕田牧畜燒柴茹毛飲血無資格叫環保

不嬲都講緊唔生仔最環保

其實應該每張枱裝番部好似飲水機既汽水機～ 撳掣噴汽水飲～ 爽

要嚮應環保，應該將全部KFC執晒佢

我有睇G機動武鬥伝，入面東方不敗係咁諗，唯一一個環保撚做實事

地球一日有人類，一日都唔會有環保

唔好用電話啦咁唔環保

而加佢cut杯蓋飲管又好撚有建設性咩

飲到糖尿病

推動環保唔係錯
錯就錯在班人盲推
冇好ge替代解決方案
當初膠袋話唔環保，推環保袋
點知仲多膠
而家到搞飲筒
D所謂免筒蓋又係仲多膠
話用金屬筒？
其實只係將問題轉移
其他較環保ge材料又仲未普及生產
去到尾都係難為人，又冇幫助，仲有D時候仲惡化左

kfc準備冇生意

Kfc本身都唔撚掂咁濟
自己啲閪杯又軟到仆街

呢個世界咁多嘢值得支持，係要支持最無謂既環保，KFC執柒咗佢啦

減少人口就會環保
環保撚應犧牲自己

係佢門口派飲管
支持環保